你覺得最無奈嘅分手係咩？

對方家長反對
因為同對方家人唔夾
無論做咩都係錯
我嘅情況係
就算連買樣嘢俾對方，
都要俾人說三道四話我唔慳家
有時候無助到覺得自己做咩都係徒然

幫佢含完唔幫我含

得知有血緣關係下分手最無奈
之後仲要見面

諗起同對方搞過野真係會崩潰

巴打你講嘅血緣關係係點

韓劇個d直屬關係啦

俾屋企人發現然後逼我轉校，收曬手機斷左聯絡
到隔左幾年再聯絡翻，佢都有新女朋友了
而家係幾好嘅朋友
但有時諗翻起都會諗如果當初無俾人發現咁樣分手
一定可以拍好耐好耐
嗰陣大家都好鐘意大家

棒打鴛鴦真係好仆街

祝巴打早日睇化

閘住

都冇話發生係我身上

00後

條女死左

淡左

無錢買樓結婚

因為我唔肯擺酒結 所以分手
話左旅行結 又唔得 正仆街

same，但都怪自己冇出息

Err唔係 講緊都好多年前

我到而家同屋企人關係都係好差
其中一個原因都係因為呢個

又係呢d
依家同佢拍拖定同佢屋企人拍拖？

當條女好睇重屋企人，甚至over另一半，
就冇得講

結到婚先有排受
冇同佢一齊先會正確選擇

粒聲唔出 從自己世界中消失

佢話淨係鍾意我未到愛我所以要同我分手

佢一開始已經話屋企人唔鐘意嘅話就無可能，到呢一刻除左同自己講算撚數，佢唔夠愛我之外，都唔知可以做啲乜